法國好多mk仔都鐘意打桌球

啲老mk，金融mk都好撚鐘意戴撚住隻撈打桌球
啲波場個feel又龍蛇混集，因乜解究會咁呢？

平 有得食煙 有得食飯

波鐘我印象中唔係特別平喎

因為以前電影古惑仔都係咁演

mk仔鐘意六七個人打，輪住玩

山雞同肥屍都踢波咁但踢波個feel正氣好多

打下籃波咪幾好，有得眾樂樂

HEA下吹下水食下煙帶埋D女一齊玩都得
唔通同人去流汗咩

枱波咪枱波 桌咩球 死支那仔

mk仔流精不流汗

睇你去咩場之喎！好似啲金雞/ 平價波樓爛枱未多mk仔玩囉！都唔係志在打波，純粹帶條女涼下冷氣煲煙Hea下嘈下！ 又唔好講到桌球就得mk玩，要打得叻真係要落好多苦功

唔玩玩具啦 仲細咩